依家簡直係道德淪亡

記者大肚婆都照打 我諗戰地記者都唔會有咁嘅遭遇

CLS

唔講自由民主喇
香港係最基本治安 財產 人身安全保障都無左

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推